想買文書desktop,有咩推介？

想買公司用文書機，淨係要主機
淨係用下ms office同上網
要有dvd位
最好ssd

有咩推介？
利伸 唔識砌機

廠機/itx+外置hdd